而家邊到買dyson吸塵機好?

直接官網買?
係咪買v8 就夠? 聽講v8 silm吸力冇咁好?

除咗吸力差
電力都差

買最新啦

姐係買v11?

定係買果隻digital silm好? 好似換電方便好多
而家屋企果隻伊萊克斯就係壞撚左電 又廢事整

上官網買番v10最抵 唔洗追款式

v10吸力好似都係差v11一截?

屋企正常乜都夠吸啦

買既話係邊買好? 叫price上面d行貨平過官網成一千

嫌錢腥就官網 好多產品都有特別顏色

機就香港買 插頭就外國平好多

amazon？

唔記得amazon 定官網
其實前排black friday 都好似有平

用左v8 兩三年，一千呎都夠吸

我部DC62 用咗7-8年都仲叫work，
換咗一次淘仔電，一次淘仔滾桶毛刷，
但若果要再買，我買最新既唔會諗Dyson
我會買番以前用過既Miele 新款無線吸，
講品質同售後，Dyson係連Miele既車尾都未必見到
若果平既我買大6 小米用算

躝啦支那仔

跟Price 上嘅舖買行貨就無問題

買黎吸J?

2手要唔要 我有部v11 torque. 買左半年呢家唔多用

我有部v7美水有3個頭,全新未拆
今年bf買嘅, 不過依家無用
如果有巴打想要, 可以平價讓出

Digital slim一定最好
輕勁多

一味追吸力無意思，v8 強力都已經好夠
香港屋企又細
一係v8 slim， 一係digital slim

之前boardway promote 6千幾有v8+風筒
如果屋企唔洗吸地氈得地板，v8夠做，v11反而重身啲

digital slim

thanks 我去親身拎過 digital slim真係輕好多

唔係車尾燈，直頭係玩具同電器嘅分別